中國唔應該有咁多領土

但係Xianggang依然都係中國嘅一部分

中國要解體，之後就唔會有中國